- Eén ding alleen .-- Ik moet met mijn oom praten.
Zonder zijn sanctie ik Ik hoopte niet dat ik nog een keer kon luisteren.
Ik sprak; omstandigheden waren in mijn voordeel; de late gebeurtenis had zijn trots verzacht en hij was eerder dan ik had kunnen voorzien, volledig verzoend en voldaan; en zou eindelijk kunnen zeggen, arme man!
met een diepe zucht, dat hij wenste dat ik zou net zoveel geluk in de huwelijksstaat kunnen vinden als hij had gedaan voelde dat het anders zou zijn.
- Ben je bereid om medelijden te hebben Ik voor wat ik moet hebben geleden in het openen van de zaak voor hem, voor de mijne spanning terwijl alles op het spel stond?
